唔明點解立法會仲可以放暑假

林鄭你立法取消 立法會放暑假就係德政
何必攪送中。
攪我地最基層做乜

民意訴求唔理會就想放暑假？佢份工真好做

又話乜 影響民生
你地取消放暑假
咪可以喔
Ed 公幤比你班健制放暑假咩
又唔做野 送中又唔敢企出來
仲要差人保護去安全屋
離譜